痴能線 男朋友有過度活躍症 好想同佢分手...

咁我同我男朋友一齊左五年
知道佢有adhd
平時睇套戲都坐唔定
咁但係我一直以來都好愛佢
我地感情好穩定的 我仲有時去埋6299度住

咁佢高高大大 180 有做gym 港隊身型
神科u grad+ 屋企有少少家底
個pakage係幾吸引

咁我地一齊咁多年話無試過無套就假嘅
最近都發現真係中左
咁今日佢早收工
我煮緊飯就同佢講啦
我：「老公我想講 我地中左啊」
佢：「真係㗎？？真係㗎」

見到佢興奮到癲左個樣已經心知不妙
撲街 佢無端端攞起我手上嘅蛋周圍掉到成個廚房都係
仲出去客廳攞水同茶淋d工人
跟著開左盤綠水淋到全屋都係
周圍見到人就話 ：「我做爸爸啦」
又跳高 又典床 又跳梳發
成個人神經失調 失曬控咁
唉
平時出面就扮到好professional 好24孝老公
返到屋企 真係個弱智嘅大細路
見到個廚房客廳粒粒亂
工人個頭髮濕曬
所有野仲有我粗身大細清嘅時候
我真係有半秒想分手

各位sis 我應唔應該落左個bb
爸爸咁弱智 唔方識教仔
仲要好大機會遺傳adhd

咁你出得門口未呀

屌你老母

媽 咪 唔 好 殺 我

女仔沖涼嘅時候催三催四係咩態度

再操落埋你
九子連環

組返隊twice (o^^o)

starship boys啦
t寶已經過氣

？

我女仔嚟

真心呢？

BABY CONDOM到COPY過黎?
乜撚野6299

你search囉

我自己都有專業的
唔想做少奶奶
想做新時代獨立女性

負皮唔抵得我有個咁大反轉魅力嘅男友？

我都係

有冇爬窗?

😂

今次無

幾好笑

拉

幾sweet😆

推

好波

真

我好似識佢

咁究竟係男朋友定老公

幫推

未婚懷孕

pull

叫佢食多啲protein 少啲carbs

罷明特登，唔好屈落adhd

屌 柒

拉呀
Dllm 臭鴨

死gay佬
拉呀

拒係咪人馬座

連登基佬

束縛不如人馬座

🤔🤔🤔

以為結局係打爛咗樓主個iPhone
問人邊喥整好

所以 0/10 重作

😂😂😂

俾條傻仔中出
你死撚左佢啦

佢唔係傻仔

g持

都幾想保護樓豬..

咁究竟係老公定男朋友

直情飛咗佢啦

畀我服侍佢

叫佢食藥

所以想問下邊度有得整電話

自動推

bot

sis你真係好勇敢

wfc

屌你老母發生咩事

好撚樣衰

adhd通常都係人材嚟反應能力高過普通柒碌多多聲，係啲憨鳩家長要塞班細路食懵仔丸逼佢地做白痴

唔好FF啦，男人點生仔

興奮下一次都唔得

乜撚野係港隊身形？啲港隊都好撚弱

媽媽唔好唔要我啊

Lm

Sis男朋友好可愛

lm

你on9

咁即係乜撚野係港隊身形啊？on9

港隊嘅身型米港隊身型
咩叫d港隊都好撚弱
人地唔係去健美

8/10

咁咪即係弱囉廢鳩

弱咪講弱囉，點解要用「港隊」身型去美化

如果係弱米你去做港隊人地唔係去做囉
屌 牛頭唔搭馬嘴95搭8

點解唔可以
港隊 =有恆常肌肉鍛鍊
點解唔可以攞來美化
點解你係都要弱化人
唔抵得？

咁又點
係咪全世界都係？
咁呢個世界上無毒撚無肥佬啦

男人都有bb?

又一對狗男女
臭雞and活躍鴨

你嘅argument係港隊身型弱
但係你淨係識話人弱無任何拖延 延伸 例子 elaboration
知唔知你up乜
周街都係港隊係咪就係人人都可以係港隊
周街都係係咪代表弱
人人都可以係係咪就代表弱
弱同強又代表d乜
你嘅弱同我嘅弱嘅definition
你淨係講弱弱弱其實無用

我又唔係要同健美先生拍拖
要你define世界上最強嘅都唔會吸引到我

有無例子啊 我唔覺
你知唔知每樣運動有幾多個名額
港青有幾多名額
每個港隊收幾多錢 有幾多sponsor 有幾多training
你話做港隊好撚易
簡直侮辱緊香港所有玩運動嘅人
我有friend港隊 港青
每個都講唔出好撚易

出來 隻抽
好耐無見過咁唔講logic嘅人

咩叫玩運動嘅人有腦都可以係港隊
入唔到港隊係咪就係玩運動無用腦啊
唔好侮辱每一個付出過努力時間心機嘅運動員啦
咩叫玩運動用腦啊
玩運動好似絕對唔係淨係用腦㗎wo
你可唔可以解釋下

人呢 講完兩句就走左？？？
返來啦

你有幾強 講來聽聽
咁把炮

自爆野唔做咁多啦，一陣比人起底

好似樓主咁柒 真係唔想

唔好同樓主泥漿摔角啦，個問題都唔係港隊勁唔勁，而係冇啦啦點解用呢個字眼嚟形容

覺得樓主好有臭串八婆怨婦feel

無具備專業知識嘅教練？
無sponsor？
咩叫好慘

1星期訓練11個鐘絕對係基本中嘅基本
因為你係職業運動員
你背負香港個名同最頂尖嘅教練團隊
你以為教練真係可以唔具備專業知識
每一個教練都要考牌
每一樣運動都係 唔係點做教練啊
你所講嘅專業知識係咩 點解香港教練無我好想知
無sponsor?
以田徑為例子d運動員有幾多跑鞋你知唔知？

黑暗就去到邊度都係㗎啦
就算學術都係 何況體育？

你鍾意啦 唔夠人講就人生攻擊
真係好失敗
有無咩可以講埋
仲想知道你到底有幾無知

講真，你唔知咁多都係唔好喺到神化港隊啦
好柒啊港隊 無咩咁光榮

手足做嘅事比佢地榮光多多聲

教練牌好兒戲架渣，你去考都可能考到

佢講講下變左港隊=弱
跟著就係弱就弱
你地唔屌佢言之無文都算
仲可以話反我怨婦

講真
咩叫神化港隊
我可以講 每一個地方嘅運動都係咁
犧牲自己讀書時間
由細到大都係人地玩嘅時候佢要去做運動
飲食要節制 唔可以煙酒
每個禮拜都要keep住操
一個禮拜練 67課都係基本
返到屋企要練體能 拉筋
會唔會係你將所有野睇得太兒戲
人地付出幾多努力
唔可以淨係睇表面嘅幾分鐘performance
唔好攞呢場運動去做類比啦
跟本完全無任何direct relationship

咁會唔會係我太勁，所以覺得港隊咁兒戲

做港隊教練一定唔會兒戲囉
普通一個教練緊係唔難
做教練都要論資排輩啦
好多教練都係退役港隊
仲要不停讀書進修
唔係點出嚟教人啊
兒戲

ching你真係好勁
adore

所以你都係無答過我任何野
然後不停踩人地付出嘅野
你就話我神化
我只係indicate 一d事實

有好多野係你唔知 你所講嘅野都好正常要有

但事實唔係咁理想 如果你講嘅野係事實，點解香港運動員比唔上其他國家隊？
有好教練，有咁多訓練時數，又有Sponsor。
但係都比唔上其他國家，係點解？

因為全部國家都有囉
醒未啊

所以你認同我「香港無」

香港比唔上其他國家其實某程度上
係教育制度害左佢地
記得方力申嗰陣嘅 programme 係一個禮拜有幾日
早上晨操完 放學操
宜家dse嘅補課風氣會好限制運動員嘅發展
好多學校為左谷成績業績成日罰佢地留堂
加埋咁多功課 past paper佢地邊可以全心全意玩運動
外國反學時間短咁多
邊似香港補課朝8晚6
同寫字樓有得比

我話全部國家都有 所以
香港都有

logic 需要加油

支持sis
個p牌仔跟本只係喺度spin話題 柒左就認啦
仲喺度玩人身攻擊 小學雞到
話人柒之前唔該照下塊面睇下自己個柒樣先啦

講緊香港有教練有sponsor

佢話外國有

所以香港無？？？
問號
閱讀理解界港隊

唔使同P牌認真

基本上同呢啲人拗黎都晒氣
如果你想形容有個人靚仔 你話佢似吳彥祖
然後佢一樣會衝出黎話吳彥祖好樣衰 周街大把人靚仔過佢
再問返你轉頭 點解香港出唔到好似邊個鬼佬咁既樣既靚仔

P牌仔係咁
同埋佢既logic係你要證明自己唔弱 就一定要係全世界排第一勁咁
就好似cctai啲屈毛黨咁 少少事就屈你偽黃藍絲一樣

連登可唔可以對會員入會前做個基本智商同logic測試
佢地污染緊連登

真

仲覺得自己太強
好可悲
人貴自知

又話怕乜野講出黎怕比人起底 收皮啦
冇人想知佢p牌仔學人懶神秘

越自卑越鍾意踩低其他人
唔係理性咁踩，係乜鳩都踩
所以個P牌喺現實生活只係一個毒撚廢J
成日話香港體育界衝唔出國際
多得呢啲人唔少

我男友有過度自閉症

喂P牌仔
你有世清程度柒
不服來辯

同香港啲英文grammar魔人一樣

全部入來推呢個行動po

聽朝要見到仲喺熱門

Hi

#goodye#

好撚gay

樓主做乜唔敢覆你

之前有入佢獨立po屌佢啊